求男士香水

以前用嗰支香水終於用哂 不過自己唔太鍾意用 所以轉另一隻 各位巴打有咩意
我見好多巴打都話bvlgari 好正 但係呢隻last唔last得耐同濃唔濃？～
小弟想搵支last得耐既同味濃既香水 budget 1200~左右

Chanel Bleu
不過要睇下咩年紀用